收到風聽日農夫山泉會上40幾蚊！！！！

大家點睇

不了

負40？

好彩今日走曬

收到

不你老母

聽日20蚊確定

$4

小心比人告你造市

麵麵同船 錢如噴泉

又燈

屌你啦

你唔好搞大家啦

all in

留名睇賽果

唔好再燈啦

Drop to 0

有麵神

講聲tesla會跌ok?

登番港股咪幾好

屌你
仲燈

36走左

比人hack左？

屌你老母

夜晚就講美股喇麵麵

走鬼啊

支持

我屌

走呀！！！！！！！！！！

where is the 風 from ?

Yes,大dodo!

gg

幫手入sqqq

35.5 走咗

不得了啦

點睇tesla

反共反到咁盡

credit by bigdodo

黃泉

近排dodo好活躍

你唔係起醫院咩？

快啲燈返tsla 上Ok?

仆街了

屌你，咪燈啦

$04 $14 $24 which

( 麵咪媽，2020)

大DODO借東風

咁樣算唔算惡意沽空

咁你長揸唔好放，燈死佢

跌破$30

老母麵你個5手係咪唔要啦
唔要就捐比我啦

Tesla幾多見底？

多謝麵麵

記住入咗貨後cap 圖send 比我

燈 To zero

聽日低見20 仆街了

你專心養病啦乖

wechat

條女仲要好正

OK 聽日低過招股價

麵麵見你開多咗post
係咪好好多啦

聽日即買

可能係仔

出番黎成個月了

死火燈你老母咩

你咁問就會負數 好似油股咁

1137你日頭望夠未

大dodo收手啦

四十定十四

1.4

你都傻 優質股點會唔要

圖

咩閪水賣$40咁貴！？

死仆街幾時上ifc

前排呢隻野壓住我D資金搞到冇得投資渣

唔係一日開番十幾個POST搞旺番財經台呀

尋日暗盤就走哂啦

仲正

大dodo

可唔可以放過 農夫

向燈神發誓未？

40幾都保守咗 我睇100

你咪走 我斬撚死你

我要自私食 不了

抽唔到唔洗咁嘅

農夫呀 明知故問

$40日圓定泰銖？

ok 麵麵set 左39.9放

即係三十都守唔住

面面點睇tesla

Allin

可以返鄉下耕田

酒呀

唔好玩其他啦 專心農夫

麵神 = 中資剋星

好彩今日放左，多謝麵麵

仲有無揸Tesla

加油麵麵 燈完話我知等我買

終於放過TSLA

有冇邊個隻想入手 我避下

已封鎖會員 麵咪媽

五毛買支股

聽日農夫35蚊下我再訓多次身呀

不過應該都要高追多

已封鎖會員 叉燒包

連出幾個Post 農夫變仙股

drop to 0

已封鎖會員 尹光頭仔

G持

block咗好多奶共狗

出PO咁密, 一定比人HACK左

咁一定仆得街

咁係咪姐係身體健康左

老美股災。。點睇

你唔係入左咩？

同282一樣爆升

即係要走啦

dodo

-.-搞乜

收到，呢隻垃圾水有咩熊證推介

收到。。。我買估先

咁多位清

坐能穩

準備開車

留明

聽日大手入貨

Gun

但佢係有實力既但唔夠農夫好炒

就黎全世界都識你

多謝面神
好彩今日走左

麵麵燈死中資股 好波

過多兩星期又要去做番化療

收手啦你

有冇入聽日一齊開POST幫農夫吶喊助威

屌，夾撚死啦

抽唔到

上啊

利申: 打算20蚊都唔入市

put未出

你放過財經台一班手足吧

多謝麵麵
我愛你呀

又話病左之後唔再燈

以後都唔洗入啦咁

衰麵麵 你唔好掛住炒股 要休息多D

成日休架啦 醫生叫我倣多D運動

SH

利申：冇貨

聽日入啦

等咩呀

麵仔認證100蚊不是夢

咁就乖啦
你炒股炒得開心D

油呀油呀

收皮

明日穿招股價無懸念
屌你老母，明日都唔知有無ipo 價

我麵又然

依家玩美女正過玩港女

上落大，賺錢快
依家sell off, 清左倉慢慢吸返啲靚貨

收到！
多謝面面比tips

佢暗盤入咗

懦夫 漢奸 賣國賊
我係五星紅旗之下代表十四億同胞睇唔起你

好彩我抽唔到
食吓花生先

永不超生了

美股咁嘅勢頭 重出黎吹奏 聽日見硬 $27

加油呀神愛麵麵

冇事㗎各位，原本老母麵睇60蚊，依家變40，即係佢跌，聽日一定會爆升信念

利申：0手

做多啲GYM
台灣有個case好似話做GYM有幫助
你搵下個叫李歐既台灣人
希望幫到你

唔同病但都多謝U

燈撚夠未

股災

麵神又然？

上啊！
水從天上流

岩呀

上呀!!!!!!!!!!

四蚊？多左lol

走哂了

老母麵身在曹營心在漢 中國有你一定更強大

其實負數係咪姐係我一蚊都唔洗就可以買到佢成間公司

有766 中盈集團控股的朋友，明天早上一定要沽曬佢，今日唔止一個微信女，死老千，同我講話一點鐘爆升，實情係大股聽日出貨，小心小心

佢仲要俾番錢你

水向低流就聽得多

一定會越嚟越好

我入咩你就燈咩
收手啦媽咪哥

大dodo覺得個市會跌到幾多？

唔出奇今日都升左咁多

香港巴菲特

有幾個手足搞左個大埔黃色外賣圈

留名先

啲水有金

好彩無錢入

跟麵麵買 對家必勝

馬雲同馬化騰比左幾多錢你出呢個post

想知Forbes 搵面面排最球十大富豪會唔會引致經濟大蕭條

由中國首富變中國乞衣

幾時先55

正股會唔會跌到負數

口德 -50

破產之前一定捉埋麵仔陪葬

麵麵不如搞鳩埋螞蟻

仲要有棵蔥送

跟

玩完

已投訴

靜拉

我DLLM

又登

我隻Tesla 呀

千幾億市值要上四十幾個成交咪二百億？

340 屌 超賣 依家入應該超大爆反彈

信麵麵 唔買

唔好再燈

麵神又發功 山泉都變黃泉

Mola mola

真唔明
一間垃圾樽裝水公司都好炒？

近十年幾多水質問題報道，不過佢後台硬，邊個報死邊個

一邊做運動一邊炒股

好彩走剩一手

乖乖地玩返港女啦

愛你一萬年呀麵麵

仲有排跌呀

鐵底仲唔all in

收聲呀！！！

連登仔推即走唔使諗😂

大佬呀 我已經$49入
你唔好再燈啦

睇怕燈到佢見2 字頭喇

期待聽日開市感受麵麵神力

農夫 + TSLA

跌撚到傻

LM😎

中資垃圾水

我錯
14億人快啲攞口水浸死我

你要幫佢揹晒啲債

咪咁啦，難得抽中

好多老野成副身家訓落去炒又孖展又盛，你咁樣係咪想佢地提早落去報到

原來係你, 唔怪得真係淡過水

屌 咪燈啦

好彩暗盤走曬

我唔識股票 但一直有睇你d po 覺得你好搞笑好歡樂

麵麵加油
一定會好番

比麵麵燈到TSLA 賺少左幾皮野
但有麵麵既POST都有好多歡樂, 喊住笑

燈撚死咗！屌你老母麵咪媽

走啊！！！！

Ipo炒一日架炸 好心你放左佢啦

Ching 你咁positive 會賺得番 加油

仆街了 聽日見底

仆街

40幾蚊yen?

仆街聽日跌到20蚊

仆街，好彩入左來睇你指示，唔係就已經買左

Agree

屌你老味！！！！

肯定見2字頭

屌你老母咩

其實我都唔買股票架
純粹覺得麵麵好搞笑

麵麵要fighting哦，一定要好返！

開個逃生門比人走得唔得？

我賣樓入貨啊

負數啊嘛

古六月飛霜，天地和應；今劈雷不斷，為誰而嗚？
——待坐冤獄眾籌五十萬 楊博文懇請各方支援

各位關心我的朋友，大家好！我是「前」小學體育教師楊博文。相信如果各位有留意新聞，都知道係去年11月11日，我被指「在上水雞嶺迴旋處慢駛，遭警方截查時襲警」。今年6月12日被判罪成時，法官大人指出「警員口供不一，證明沒有夾口供，所以是誠實可靠的證人」，而且懷疑我精神有問題，還押入小欖精神病治療中心，等候精神健康報告。合眾人之力，我最終於6月18日獲高等法院批准保釋外出，等待判刑期間每一天都要到警署報到，到今天9月8日正式判刑——入獄九星期。現我已申請上訴，祈求法律最能還我一個公道。

原先在2019年11月11日被捕的那個星期，我會代表香港到菲律賓參加國際沙灘排球比賽，但因為被捕時身體有多處受傷，需要入院治療，因此被逼退賽。在此，我謹對所有支持我的球迷、培養我成長的教練、一直無怨無悔同我一齊打天下的拍擋說聲：「對不起」或許2018年那次，已是最後一次打亞運，無端面臨牢獄之災的我，前路茫茫，不敢談什麼代表香港出賽亞運、奧運的夢想⋯⋯

從那天被捕到候判，這段日子真不易過⋯⋯其實，我在七月已被學校即時解僱，當時辦學團體已明確表示，無論我上訴成功與否，都不會改變解僱我的决定。失業，成了無法改變的事實。

各路友好都在這大半年以來給予我大量的安慰和鼓勵，你我或許素未謀面，但我確實感受到大家支持住我的力量，令我更有勇氣面對眼前一切的不公與不義。

一直以來，我最擔心的不是自己的前途，要入獄，我唯一放心不下的是家中年老的雙親。由細到大，他們供書教學養大我，照顧可謂無微不至，此時此刻，我一入獄，將有一段時間無法侍奉在側——照顧兩老，每天為爸爸注射胰島素、照顧他起居飲食和充當「開心果」的角色，陪伴着媽媽，讓她穩定情緒；我不幸的遭遇已為他們帶來巨大的打擊和困擾，長遠而言，我亦無法說服他們「我呢個一家之柱可以捱得住，撐起成頭家」。

認識我的朋友都知我唔鐘意出街，好「摺」，平日花費主要在練習和外出比賽，其餘就留給家用。但如今沒有收入，每分每毫更要好好儲起來給爸爸媽媽當生活費和醫藥費。

我亦知道雙親一直都為我夢想成真——可以成為一個老師而感到驕傲。每當跟人提及「我個仔係老師嚟㗎」時，兩眼總會瞇成一條線、笑容好燦爛，神情自豪。以往的九月，我總是很期待上課；但今年九月，我必須先為父母打點日後的生活。

很多朋友都在我出事後建議我在網上發動眾籌，相信港人一定會盡力幫我，但我之前一直都唔想咁做。但現在，由於被解僱後收入歸零，我只能靠積蓄過活。作為家中唯一的收入來源，現時家中財政狀況已相當窘迫。在現時疫情衝擊香港經濟，整體失業率高企下，我仍努力地找尋工作。幸而，得一位朋友伸出援手，間中能在其工程公司擔任一些兼職勞動工作，可惜賺取的工資未能應付日常家庭開支和。雖然有團體主動提出緊急的財政支援，但資金有限，我亦深明長貧難顧。

因我仍有案件在身，將會面對入獄、保釋、上訴等等…… 再經歷一連串漫長的審訊過程。此刻，我為了安頓父母的生活，別無他法，請容我在網上向各方提出眾籌，為大家籌措50萬元。

我向大家保證，眾籌得來的資金只會用作父母醫療開支和生活費，若有剩餘部分將用作幫助基層學生的體育發展。

渣打戶口: 405-8-780551-1（Yeung Pok Man）
中銀戶口：012-590-1-062385-7（Yeung Pok Man）
轉數快：60568916

我都好擔心都被銀行凍結帳戶⋯⋯為避免嫌疑，請大家利用戶口過數，避免使用現金存入的方式。（如身邊好友想直接比現金，請入信封同寫個名，以便紀錄。）

各路好友，大恩大德，無以為報。

最後，路難行，亦需行，感謝各方同行。

一息尚存，希望不滅，我會勇敢行落去，積極面對人生。謝謝。

幫手啦！

40幾蚊呢？

Bye

點石成金，山泉都變黃泉！

輸撚死人

山林間屎水 不願做人了

想落到30

我琴日39蚊入咗 好想喊咪神快啲叫佢升返

掂一掂番昨日收市價就回頭

Are you sure?

收到, 快逃啊...

自殘？

農夫山泉都走去買，唔仆街至奇

你買股票係追求刺激感?

諗住一朝發達

Sure

幾手

hi

推

俾你講一講 股災都似

麵神信心指數

輸死啦
面面止蝕啦

今日跌到咁農夫都係跌個少少 過兩日應該升番

有勇氣

姐係仲要跌2日

你係咪搞錯D野?
你想佢升返唔應該求面神叫佢升返

你過兩日沽左佢就會船返咖啦

仍然睇好方向

面神玩第2隻啦

賣水都成7 80pe 仲買
等佢返20先入都唔遲啦

麵麵你真係好難捉摸呀！！
好啦信多你一次All in！！

好波 咁先係架麻有錢齊齊搵

爆上啦

爆上破燈

麵神到底放左自己嗰幾手未

我有聽書架今朝$31.7 已經all in左

麵麵你個故事出未呀 叫你個朋友快D啦
吊撚晒癮呀

我幫你吹下佢啦

叫佢加甜得唔得

今次真係升

坐定定呀!!!!

比你個$35鑽石頂頂住

屌你

唔會上到35

會升但穿唔到35, 除非樓主放手

望到個35阻力位真係好好笑

比條生路行下啦

夠膽玩3033囉，冚家一齊輸

回緊啦，唔駛驚

麵麵 有人挑你機

Apple 終於出新機了

4手 成副薪家

心急咗

咪神話佢升佢就升

你個名

上緊牙麵就嚟破燈